我地唔係戀戰

我地係不得不戰

講緊逃犯條例 警權過大既風波都未完 呢個政府就已經係到裝智能燈柱黎監控市民 陰D陰D為之後既信用評級制度鋪路!

講緊呢個信用評級係仲大獲過逃犯條例
真係會真接影響曬香港人既所有自由
我絕對唔係嚇你！！！
講緊制度一過 我地甚至連去個旅行都會唔批准

再係咁唔洗等到2047 3年內香港已經同中國一樣